願手足 聖誕快樂

尤其是被囚嘅手足
呢段片睇到眼濕濕

聖誕節 普天同慶
但有一群人 為香港付出而被囚

希望我地 享受緊呢個節日同時
唔好遺忘佢地

聖誕快樂呀手足~